深夜問絲打，長度 粗幼 硬度 邊樣最重要？

1>2>3你會點排？ 其實做愛個陣邊樣先係最重要？

硬>粗>長

錢>樣>J

粗短係咩概念

圖1: 幼長
圖2: 短粗

幼長同傷殘冇分別

硬

態度同感覺

點解唔開成人台

硬>粗>短
硬度唔夠真係好冇癮

呢到得巴打討論